69第一晚都好多人話係鬼

講好的各有各做呢？呢個世界好多人平日返開夜班，係咪次撚次都要就你晨咁早？覺都未訓又要出來陪你和理非鳩行？你想訓就唱完歌好返屋企訓，聽朝出來接力。各位義士加油！

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

各有各做push